［突發］懷疑機場被圍嘅大陸狗冒充環時記者

睇清楚兩個名都唔同嘅
有張卡片就叫記者？
有冇辦法推俾現場知
利申接完機

自推

推

推呀 俾記者知大陸狗唔係記者黎

google下就知啦
張卡片唔係果條友架

唔係拎佢個名去google先知佢係環時記者咩

驗腦啦 又係到煽動

我都係咁諗

講真有卡片唔一定係佢自己既...卡片都係佢身上搵到幾張啦

隔離POST咪起左底佢係記者囉

唔知係咪佢呢?

我都有幾張醫生卡牌 咁我係咪醫生

*卡片

善用不推文回覆 咪幫d 腦殘推po 多謝合作

反而張警犬卡片做咩事？

驚睇漏眼叫煽動？

Sor遲左追post
自膠

柒左次叫腦殘
你咪叫分化狗

自膠

Sor呀第一眼見兩張卡唔對路
急急腳開post

知你未追po唔怪你
我徹回腦殘論

下次會睇定啲先
Sor呀由佢沉